聽日第一次搭小巴，有咩要注意？

如題 要搭紅van去個frd嘅屋企

落車記得除安全帶

叫有落 係叫個司機落車

小心同車班痴線佬，講埋哂啲唔撚係人講既野

記住走音

跟住我自己揸架車去個frd果度？

例如？

幾時要走音

紅van

落車時，請小心小巴與地面上的空隙

記得去買飛先,上車前會嘟qr code,同埋早30min去到車站,佢會幫你checkin同寄艙行李

做咩

多謝提醒

記得等車時要企係黃線後面等候

唔該巴打

好

你試下 曾經睇住嗰司機屌嗰女仔

好恐怖

咁我會唔會有份？

咩嘢恐怖